共產黨點解咁驚黃色經濟圈？因為有兩個bug

1. 免費文宣

共產黨出盡奶力控制媒體，用POPO阻香港人街貼文宣，就係要控制香港人嘅思想，同埋減少活動嘅宣傳
如果香港所有黃店都用店面貼文宣，甚至向中國遊客反宣傳
共產黨除咗搵黑社會搞黃店，真係冇棋

2. 突破星火封瑣
無論星火又好，612又好，佢地危險嘅地方係啲資金集中喺一個戶口。一封就GG
如果有黃店用6萬蚊一個月請比POPO告緊嘅抗爭者
香港人再不斷懲罰果間黃店幫拖
咁樣正正就係去中心化咗嘅星火
將會係香港人突破POPO封鎖星火嘅手法

推

實體文宣係突破百份+CCTVB向廢佬宣傳組合嘅關鍵

去中心化本來已經係今次運動既突破之處，而家再進一步實體經濟化。中共點會唔驚

每一間黃店都係連登同星火

啲藍屍少數份子話唔請手足,我地就做大個黃色經濟圈容納返自己人

要努力搞到成個生態出到嚟

高汁

期待黑警 / 鄧小強 / 少數派 / 林大總統 /林鄭／何妖出聲明譴責黃色經濟圈

值得幫推

推呀推呀

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

第二點，好主意

出花紅， bonus 形式，又或提供員工食宿

good idea